大家讚唔讚成現職公墓員要上價值觀教育的堂

類似普通高中課程方案和語文等學科課程的標準 - 融入「習思想」 如果唔合格就要即炒

**************************************************************************************
中國教育部昨日公布新修訂的《普通高中課程方案和語文等學科課程標準》。各學科課程標準進一步強化社會主義核心價值觀教育，增加中華文化及革命傳統內容。古詩文背誦推薦篇目從十四篇大增至七十二篇，並要求學生廣泛閱讀毛澤東詩詞等「革命先輩」的名篇詩作。新課程也首次融入「習近平新時代中國特色社會主義思想」，堅持正確的政治方向，強調中共領導的重要性。